一張六個女仔既3秒gif話比你知點解要黑到NGT狗落地獄‼️

NGT狗‼️吔蕉啦‼️

1隻NGT狗偷偷留下負評‼️

成個日本偶像業比你搞彎哂啦‼️

我地team8一條心反NGT‼️

十卜

今次又關禾ngt乜事？

AKB リクエストアワーセットリスト 歷代一位：
2008 桜の花びらたち AKB真●首單經典‼️
2009 初日 Team B神歌‼️
2010 言い訳Maybe AKB當年最HIT既歌‼️
2011 ヘビーローテーション AKB史上最尾機既歌‼️
2012 ヘビーローテーション 同上‼️
2013 走れ！バンキン 舊Team4解散紀念歌‼️
2014 清純フィロソフィー 新Team4解散紀念歌‼️
2016 奇跡は間に合わない 二期元老宮澤佐江畢業紀念歌‼️
2017 315撚屌飛機‼️ 吓 ‼️

歌風輕鬆活潑可愛，c位cutie，左右護法神對應，加上手越...no係柏木性感動人，兩D2生落力演出，簡直係實至名歸

G持高倉快D落地獄

諗諗下リクエストアワ兩屆公認垃圾第一都關你個首推事‼️
強烈建議你由08年リクエストアワ第一開始睇‼️
年年宣佈第一都震感動天‼️今年宣佈第一果陣個場靜過沖繩總選‼️
成個日本偶像業比你地搞彎哂啦‼️

008衰d定ngt衰d

ＮＧＴ‼️ＢＵＧいちい‼️
咁都仲撐肯定痴‼️

NGT係屎‼️須藤凜勾花係爛屎‼️

出年總選大鑊了

唔驚啦，你地冇野多，錢最多嘛